08-29-2019 05:39 己亥年七月二十九日 卯時

肥仔失眠

same

想瞓瞓唔到
放低電話又拎番起身

Loop 左四五次

我決定再試多次

See you in 5 mins after

真係好冤枉 屈我戴綠帽都算
個對像仲要係你 真心喊咗

你睇佢個證據

個證據又幾強力架喎
家陣屈人真係唔洗本
反送中有免費性服務無證無據都得

之後個仔仔個肥仔係你

明明個樓主話係自己 點解變咗係我

肥仔男係咪肥仔女

貼對眼證明唔係喎 仲唔貼

佢都on9要我證明唔係

支持證俾佢睇！

唔知佢會點攻擊我

你快手貼啦 貼咗咪知

貼咗個post

你唔貼我幫你貼

... 會爆pm㗎

你會唔會諗多咗

我慘到仆街

Why